{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 호텔 디에이치(THE H)"
    },
    "text": "2021年10月に全客室のリニューアルを完了したホテルディーエイチ(THE H)は、国家庭園、パルマ体育館、ジョブワールド、順天湾ガーデンマーケットに隣接した最高の位置に位置する最高の設備が整ったビジネスホテルです。 ホテル前の外部駐車場は無料で利用でき、宿泊施設の利用案内では禁煙客室が提供され、喫煙は9階のルーフトップまたは1階の外部を利用してください。 入室は17時で、入室締め切りは午前0時の12時です。 退室時間は12時です。 駐車はホテルの内部および向かい側の公営駐車場で無料で利用でき、満車の場合はバレットサービスが提供されます。 朝食は7時から10時までで、トースト、焼き卵、スープ、ジャム、バター、オレンジジュース、コーヒーが無料で提供されます。 ホテルの住所は全羅南道順天市パルマ3ギル10ホテルディーエイチHOTEL THE Hです。 客室はすべて禁煙で、喫煙時に別途の清掃費用が請求されたり、払い戻しなしで退室を要求することがあります。 入室の際の基準人数は2人であり、人数追加の際には1人当たり2万ウォンの別途料金が請求されます。 客室はチェックインの際に割り当てられ、実際の画像とは異なる場合があります。 チェックインは午前0時まで可能で、宿泊先に別途連絡がない場合はキャンセルされる場合があります。 オンシーズン、特定日、祝日、会社の事情によって料金が変わる場合があり、スイート屋外テラス浴槽は使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルディーエイチはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルディーエイチは国家庭園、パルマ体育館、ジョブワールド、順天湾ガーデンマーケットに隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルディーエイチの客室リニューアルはいつ完了しましたか？",
            "answer": "ホテルディーエイチの全客室のリニューアルは2021年10月に完了しました。"
        },
        {
            "question": "ホテルディーエイチの駐車場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルディーエイチの前の外部駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルディーエイチの喫煙について教えてください。",
            "answer": "ホテルディーエイチでは禁煙客室が提供されており、喫煙は9階のルーフトップまたは1階の外部を利用してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルディーエイチのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルディーエイチのチェックインは17時で、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルディーエイチの朝食の提供時間とメニューは何ですか？",
            "answer": "ホテルディーエイチでは朝食は7時から10時まで提供されており、トースト、焼き卵、スープ、ジャム、バター、オレンジジュース、コーヒーが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルディーエイチの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルディーエイチの駐車場はホテルの内部および向かい側の公営駐車場で利用できます。満車の場合はバレットサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルディーエイチの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテルディーエイチの客室はすべて禁煙です。喫煙時には別途の清掃費用が請求されたり、払い戻しなしで退室を要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルディーエイチの料金は人数によって変わりますか？",
            "answer": "はい、ホテルディーエイチの基準人数は2人であり、人数追加の際には1人当たり2万ウォンの別途料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルディーエイチのチェックイン時間は何時までですか？",
            "answer": "ホテルディーエイチのチェックインは午前0時まで可能です。ただし、宿泊先に別途連絡がない場合はキャンセルされる可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルディーエイチの客室は実際の画像と同じですか？",
            "answer": "ホテルディーエイチの客室はチェックインの際に割り当てられますが、実際の画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルディーエイチの料金は特定の日や祝日に変わりますか？",
            "answer": "はい、ホテルディーエイチの料金はオンシーズン、特定日、祝日、会社の事情によって変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルディーエイチのスイート屋外テラス浴槽は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルディーエイチのスイート屋外テラス浴槽は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 740
    }
}